減稅推動經濟 耶路撒冷問題美國與全世界為敵〈蕭若元：海外蕭析〉

美國又會加稅...西亞又唔會打仗 美國同西亞國家會friend爆

又燈？

面青口唇白
唔好打咁多飛機啦